有無開雜貨舖嘅巴絲？

平時搵開邊度攞貨？

有，解憂雜貨店

推

你係咪以前高登果個扑扑車先